初戀做過咩最深刻？

唔好話扑野

含撚

瀨閪

佢隻腳真係好正..

互含

互射

你班友唔睇題目 全部0分

梗係第一次錫 雖然好生疏，但好好玩，之後不停試

當佢伸脷 覺得都幾正

因咩事扯到咁行呀

中學讀男校
初戀係隔離女校
第一次見到女仔大家面對面講野會面紅
往事....

初戀做咩都深刻

未試過同女仔咁親密，拖個手都扯到行一行

一齊見證曼聯三冠王

初戀做咩都深刻啦
除非你未拍拖就已經周圍搵人扑嘢姐

係課室偷偷地拖手/咀咀

你又講得幾啱

咁未好尷

想拖佢
結果俾佢fing開我隻手

揸波波

初戀總錯過 有情歌說過 全是沒有結果

中學晏就放飯果陣啲人出哂去食飯 我同佢留係課室扑野 諗返起都幾癲 但又好回味 著住套校服搞野仲要無戴套

都幾慘